# README #

Segue link abaixo com o tutorial para executar esses testes automatizados.

Como estou usando imagens para ajudar na configuração e execução dos testes, optei por colocar em um pdf

https://1drv.ms/b/s!Ail5pCDUIYiggcIeyLwWNc9_mi2bGQ?e=94ExA4

